發現友情好脆弱

可能因為以前要翻學 成日見到 所以大家表面上關係都好好 但係當畢業之後 見面次數少咗 大家好似冇曬顧慮 唔妥邊個就直接屌佢 先畢左業冇幾耐 我已經同咗兩個朋友反面 我d朋友之間都有不和 甚至全級都係禁 我到依家先發覺大家嘅友情原來好簿弱 好易散 有冇人同我一樣感受

好似黃洋達同黃毓民既關係咁

反而見得多左嘅同學記得當佢傳家寶咁錫
隨住時間過去你會見到更多更惡心嘅現象
例如之前會準時同你慶祝嘅生日係唔會再被記住 用求其老作嘅藉口拖幾日都係會冇問題

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.